有個女仔問 我如果我變左粒星星 你會唔會搵到我

佢
我

女：我如果我變左粒星星 你會唔會搵到我
我：今撚多點搵啊 八婆

點睇 唔明點解我係單身

0/10

簡單 用地爆天星 一野吸爆你對🌟🌟

問番佢如果我變左粒精你又搵唔搵得番我

下次再努力

同佢講搵到 因為你一早係我心入面既星星

On9 咁答一定死啦
要答 我屌那星!!

咁都抽到

屌星球